## Ответы на вопросы

1. Document Object Model (DOM) - преставление веб-страницы в виде иерархической структуры (дерева), состоящей из узлов-объектов.
Узлами могут быть элементы (теги), текст и комментарии. Методами Javascript узлы можно искать, добавлять, изменять и удалять.
 